我部iPhone X WiFi 下面多左行野

有冇手足係咁

話比你知個度可以拉落去

利申，iphone x user

話比你聽可以拉落黎

好似係

放心，我都有

我update完 下面都多左條野

點樣可以整走佢？明明琴日都未有

想整走佢 多鳩餘

咪就是

update就有

唔知點解我update 左11.2 都冇呢條野

原本我都冇 突然間出左黎

唔知係咪我黑底 Wallpaper ，唔覺有。

第一日 搵極都搵唔到control centre

m字額配番條眼線 Apple將手機演化成人類

Lock screen 先有